+++
date = "2016-01-14T14:43:34+01:00"
title = "2016-01-14"
categories = ["Stageverslagen"]
tags = ["Stage"]
+++

>In de voormiddag heb ik me de hele tijd bezig gehouden met het configureren een switch. het was een switch die ze op reserver hadden liggen. in de nammidag ben ik een inktpatroon gaan vervangen en heb ik nog een nieuwe pc klaargemaakt om aangesloten te worden. Daarna hebben we een kijkje genomen in de firewalll wat het allemaal blocked bv. flash en hoe je een exception kan instellen.
